所有提交到 2.x 分支的 PR 请在此处登记。

<!-- 请根据PR的类型添加 `变更记录` 到以下对应位置(feature/bugfix/optimize/test) 下 -->

### feature:
- [[#PR_NO](https://github.com/seata/seata/pull/PR_NO)] 准确简要的PR描述

### bugfix:
- [[#6090](https://github.com/seata/seata/pull/6090)] 修复tcc切面异常处理过程，不对内部调用异常做包装处理，直接向外抛出
- [[#6075](https://github.com/seata/seata/pull/6075)] 修复镜像SQL对于on update列没有添加表别名的问题
- [[#6086](https://github.com/seata/seata/pull/6086)] 修复oracle alias 解析异常
- [[#6085](https://github.com/seata/seata/pull/6085)] 修复jdk9+版本编译后，引入后ByteBuffer#flip NoSuchMethodError的问题

### optimize:
- [[#6061](https://github.com/seata/seata/pull/6061)] 合并rm和tm的rpcMergeMessageSend线程，增加线程休眠时长
- [[#6031](https://github.com/seata/seata/pull/6031)] 添加undo_log表的存在性校验
- [[#6089](https://github.com/seata/seata/pull/6089)] 修改RaftServerFactory语义并删除不必要的单例构建
- [[#4473](https://github.com/seata/seata/pull/4473)] rm appdata大小限制
- [[#6071](https://github.com/seata/seata/pull/6071)] 添加git信息到JAR包中
- [[#6042](https://github.com/seata/seata/pull/6042)] 增加raft模式鉴权机制
- [[#6091](https://github.com/seata/seata/pull/6091)] 优化raft鉴权时获取tc地址的方式
- [[#6098](https://github.com/seata/seata/pull/6098)] 优化acquireMetadata方法的重试逻辑

### security:
- [[#6069](https://github.com/seata/seata/pull/6069)] 升级Guava依赖版本，修复安全漏洞

### test:
- [[#PR_NO](https://github.com/seata/seata/pull/PR_NO)] 准确简要的PR描述

非常感谢以下 contributors 的代码贡献。若有无意遗漏，请报告。

<!-- 请确保您的 GitHub ID 在以下列表中 -->
- [slievrly](https://github.com/slievrly)
- [yiqi](https://github.com/PleaseGiveMeTheCoke)
- [ptyin](https://github.com/ptyin)
- [laywin](https://github.com/laywin)
- [imcmai](https://github.com/imcmai)
- [DroidEye2ONGU](https://github.com/DroidEye2ONGU)
- [funky-eyes](https://github.com/funky-eyes)
- [Bughue](https://github.com/Bughue)
- [wangliang181230](https://github.com/wangliang181230)
- [ggbocoder](https://github.com/ggbocoder)
- [leezongjie](https://github.com/leezongjie)

同时，我们收到了社区反馈的很多有价值的issue和建议，非常感谢大家。
